咩塞調景嶺港鐵罷工

港鐵車長/公務員罷工-市民響應= 出師有名，再加上可以表明車長/公務員都忍唔住做野反對政府，係民意所催

示威者塞港鐵影響交通- 市民被迫 =on9行為 完美示範小數人點樣綁架多數人 迫住藍絲都要唔返工，小醜咁款，做臭同路人個朵

不同意-正評
同意-負評